【美領撤資】恒隆完成收購美駐港總領事館宿舍物業交易

恒隆表示，完成收購壽山村道37號項目，即是美國駐港總領事館宿舍物業。

集團發公告指，土地註冊處獲告知美國已遵從外交義務，就物業出售獲得中央政府書面同意，因此已為協議備忘錄進行註冊，由投標人收購物業的事項在今日完成。

恒隆去年9月以25.66億元，投得壽山村道美國駐港總領事館宿舍物業，但因為涉及中美外交事務，未能按原定時間於去年底完成交易。

地盤面積近9.48萬平方呎，可重建面積近4.74萬平方呎，恒隆計劃重建成多間獨立屋，預計2024年落成，投資總額約40億元。